如果比你同任何女人做愛，但全程要比你全家望住，制唔制？

可以同你女神任砌，但每次做既時候，你老豆老母阿公阿婆細路妹冚家上下都要喺側邊望住，你會點揀？
制
打死都唔制

揾件法國妹，我ok

例如邊個法國妹

叫埋老豆一齊砌，鬼叫佢咁錫我

我驚我老豆唔制

男人應該ok?問題係點同老一輩解釋

想同淋奠孽瘤3p

咁樣 就算比我中出三十連發都無癮
你估畜生咁津淨係生理滿足 心理唔洗咩

叻仔

巴打你肯定每個人心理都咁正常？

唔係唔比呀屌 怕佢想參戰

好羞恥

任何人都得喎巴打，諗諗佢

阿婆死左都要望住我
好撚恐怖
唔玩啦

抱住骨灰黎屌

老閪都制 驚乜鳩

我可以
我想見返阿爺

制，都係望十幾秒ja

林病

屌撚到佢仆街,射一萬億子孫入佢個西到,為港人出一口氣

多謝哂巴打先 我地做番沉默大多數就ok

一定制 有啲女你錯過左屌就會後悔一世